[電梯撚] 香港人過份堅持「左行右企」已經去到走火入魔的地步

左邊個位好似有地雷咁
死都唔企
死都要等右邊個行
結果塞撚住哂係電梯口

啱 之前咪有研究話兩條一齊企更高效率

兩邊一齊行最撚快
我一直都咁諗

兩邊一齊跑最撚快
我一直都係咁諗

但只會得兩邊一齊企嘅發生

又準備世界大戰

又準備有電梯佬入場
又準備有傻鳩入場

最鍾意企左邊

我撞撚開你吖 五行欠屌

趕時間自己跑樓梯

行乜撚嘢，趕返工就係公司訓埋啦，地方肯定大過間狗屋

趕時間先更加應該支持兩邊企晒 而加d人塞住電梯口 你逼得入去嚟都唔知晒咗幾多時間

香港人好撚懶，條樓梯好似有鬼咁

利申:次次都行樓梯

行左邊其實快得個10幾秒

有時就係差個幾秒 轉車唔洗等多一班

送車尾真係會屌出聲 十級躁